{
  "Your Paperform API key. You can find this in your Paperform dashboard under Settings > Developer.": "您的 Paperform API 密钥。您可以在“设置 > 开发者”下在您的 Paperform 仪表盘中找到它。",
  "Delete Form Submission": "删除表单提交",
  "Delete Partial Form Submission": "删除部分表单提交",
  "Create Form Coupon": "创建表单优惠券",
  "Update Form Coupon": "更新表单优惠券",
  "Delete Form Coupon": "删除表单优惠券",
  "Create Form Product": "创建表单产品",
  "Update Form Product": "更新表单产品",
  "Delete Form Product": "删除表单产品",
  "Create Space": "创建空间",
  "Update Space": "更新空间",
  "Find Form Product": "查找表单产品",
  "Find Form": "查找表单",
  "Find Space": "查找空间",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Deletes a completed submission by its ID.": "删除已完成的提交 id。",
  "Deletes a partial/in-progress submission by its ID.": "删除由其ID提交的部分/进行中的提交。",
  "Creates a new discount coupon to a specified form.": "创建一个新的折扣优惠券到指定的表单。",
  "Updates an existing form coupon.": "更新现有的表单优惠券。",
  "Deletes a coupon from a form.": "从表单中删除优惠券。",
  "Creates a form product.": "创建一个表单产品。",
  "Updates an existing form product.": "更新现有的表单产品。",
  "Deletes an existing form product.": "删除现有的表单产品。",
  "Creates a new space.": "创建一个新的空间。",
  "Updates an existing space.": "更新现有空间。",
  "Finds a form product by name.": "按名称查找表单产品。",
  "Finds a form by title.": "按标题查找表格。",
  "Finds a space by name.": "按名称查找空间。",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Form": "形式",
  "Form Submission ID": "表单提交 ID",
  "Partial Submission ID": "部分提交 ID",
  "Coupon Code": "优惠券代码",
  "Enabled": "已启用",
  "Target": "Target",
  "Discount Type": "折扣类型",
  "Discount Amount": "折扣金额",
  "Discount Percentage": "折扣百分比",
  "Expires At": "到期于",
  "Coupon": "优惠券",
  "Product Field": "产品字段",
  "Product Name": "产品名称",
  "Product SKU": "产品 SKU",
  "Product Price": "产品价格",
  "Quantity": "数量",
  "Minimum Quantity": "最小数量",
  "Maximum Quantity": "最大数量",
  "Discountable ?": "可折扣？",
  "Image URL": "图片URL",
  "Image Width": "图像宽度",
  "Image Height": "图像高度",
  "Product": "产品",
  "Space Name": "空格名称",
  "Space": "空间",
  "Form Product Name": "表单产品名称",
  "Form Title": "表单标题",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Whether the coupon is enabled or not.": "优惠券是否启用。",
  "The target of the coupon.": "优惠券的目标。",
  "Choose between amount or percentage discount.": "选择金额或百分比折扣。",
  "The date and time when the coupon expires.": "优惠券到期的日期和时间。",
  "Whether the coupon is enabled or not": "优惠券是否启用",
  "Product quantity": "商品数量",
  "URL of the product image": "产品图片的 URL",
  "Width of the product image in pixels": "以像素为单位的产品图像宽度",
  "Height of the product image in pixels (optional)": "产品图像的像素高度(可选)",
  "Width of the product image in pixels.": "产品图像宽度以像素计。",
  "Height of the product image in pixels (optional).": "产品图像的像素高度(可选)。",
  "Select the form to search products in": "选择要搜索产品的表单",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc..": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Price": "价格",
  "Subscription": "订阅",
  "Amount": "金额",
  "Percentage": "百分比",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "New Form Submission": "新表单提交",
  "New Partial Form Submission": "新建部分表单提交",
  "Triggers when a completed form submission is received.": "当收到已完成的表单提交时触发。",
  "Triggers when a partial/in-progress submission is received.": "当收到部分/正在进行中的呈件时触发。"
}